袁國勇稱警隊可協助調查被隔離人士

港大微生物系講座教授袁國勇接受本台節目《千禧年代》電話訪問時表示，新型肺炎個案愈來愈多，當局應該盡量找合適的隔離設施。袁國勇以「世界夢號」郵輪約有2000人需要隔離為例，指由於無法找到足夠宿位，因此一定要在船上隔離，政府亦可能需要考慮會否在碼頭設立大量帳幕。

對於星期六起從內地入境的人士需要強制檢疫14天，袁國勇表示，在沒有足夠隔離設施下，唯有在家居隔離，衞生署醫生需要上門視察環境和給予建議，例如被隔離人士的家人都需要戴口罩，以及分房用膳等。

他又表示，每座大廈和附近商戶都有閉路電視，警察可以抽樣調查，如果發現有人離開住所，就需要罰款甚至坐監，給予一定阻嚇作用，最重要是衞生署和警察是否有意志執行嚴厲措施，否則強制隔離就沒有效果。

真個D佢唔會查,反而會特登攪手足

根本呢啲先係狗嘅職責嚟

問過林大總統未

真係唔好諗住佢哋會盡返本份啦
賤賊而家剩係做政治任務
根本唔係執法機構，係執政機構

一嚟怕死唔想中武肺 二嚟順便想解決政治問題

設市政警察負責檢疫

袁國勇教授幾時會俾林大總統同鳩頭警長公開清算?

唔係查示威者
得鬼閑同你查咩

林大總統好耐無出現，唔通佢......

林鄭表示袁國勇搞港獨

打人就識 識撚調查

係時候體現忠誠勇毅獻身精神了

快啲中！快啲中！

快喇

黑警仲驚過你
尋日係碼頭企到就黎去到碼頭邊

人地上次單「肇慶香港城」賺到fat fat啦 呢排應該忙緊數冥幣
果啲要拋頭露面嘅爛頭蟀嘢 就留返俾鳩頭警長條傻鳩去慢慢做啦

即刻彈開

你想班貪生怕死之輩去做d咩野？

消防爆料 樂富暈低之後死左嗰個伯伯係黑警令佢失救而死

你叫班狗做正經野佢地唔撚會做架

但做D佢地覺得復仇同發泄的野就會好努力
EQ又低人格又惡劣

留名等睇警棍打袁教授

佢都漏口風話係家居隔離啦
即係原本落嚟7日
宜家有14日播毒
DH 有幾多人手逐個 check
落咗街都唔知啦
佢嗰啲濕鳩手環得千幾個 夠邊個用

袁國勇會唔會被消失

縮埋一舊好撚耐了

啱啦 搵佢地守住要家居隔離班人啦

開放式單位點分房用膳

每座大廈和附近商戶都有閉路電視，警察可以抽樣調查
名義係睇隔離人士, 實際係捉手足

唔知條黑狗去左邊le

忠誠勇毅

四個字忠誠勇毅

Push

大撚膽叫狗做野，一陣發狗溫

班廢柴黑警只識打人殺人 有撚用 全部爛仔無專業知識

全部死撚返去武漢啦屌你老母

沒有一個人是安全的

殺學生強姦女仔就識

On9
3萬忠誠勇毅警隊
每座派十個人守都夠做

推

Call咁多g

扔手足落街

出毒品調查科，o記查啦

叫黑警做野? 佢地就係等香港人死晒, 之後出來執死雞

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

係呀，忠誠勇毅裝備精良，係時侯補足護士不足問題，踩144小時更都easy汁

支持香港警察深入武漢維持治安

直情去要隔離嘅人嘅單位門口站崗啦！

行蹤無可疑。

當年沙士, 警察有去查睇下唔同病人/群組有無關聯, 去聯絡D 可能嘅接觸者

但依家班狗企撚埋一邊縮撚晒，淨係得䘙生署叫人主動聯絡。

人哋台灣都係咁 根本就警察職責嚟

政府可唔可以冇左袁國勇
唔通靠陳局長咩

回顧03香港警賊點去幫手

班懦夫唔會查架